[表揚幾個差佬］佢地好勇好有心真係要大大力表揚

佢地真係好撚勇

利申:唔支持任何犯法嘢